阻阻你 想問下冇裝聞到煙宜家小掩痛

我尋日幫手傳物資嘅
咁都算企得前 就聞到少少煙
宜家右下腹部係有d痛 呼吸都唔可以太大口氣咁
使唔使睇醫生？

正常反應
會咳嗽
肚痛
放屁
柯爛屎

多飲水，過兩日冇事
惡化請聯絡義務醫生